【7.21】真係可能唔夠人...

我知大家都好攰 好驚恐
尤其沙田一役好多無預過上前線既和理非巴絲打都陷入恐慌
經歷完上水 沙田之後 更加對黑警厭惡絕望
但大家真係唔好氣餒 唔好放棄
如果而家停止示威 之前做既所有努力都會被白費
包括因抗爭受傷、死亡、被起訴、被虐打既巴絲打等等 佢地會白白犧牲左
無人再示威的話 送中條例隨時可恢復二三讀 合憲合法
其他賣港條例都不再受約束地通過
唔好對港共有任何幻想
佢地而家日日講大話 已經成為比民賤聯更無恥既權力機器
所以日後R爛塊面再重推垃圾條例唔係無可能

現時持續示威 拖慢黑警搜證速度 反而令佢地疲於奔命難以對示威者全面緝捕
一旦示威停止 佢地就有能力全力搜捕 到時所有有份出過黎既人都只會更加危險
如果今次示威浪潮無辦法改變政制去約束黑警 示威停止就係黑警反撲之時

可能你地覺得 仲有十萬人出黎行 多你一個唔多 少你一個唔少
但事實係616之後遊行人數持續下跌
小弟主觀感覺上支持者正在迅速流失
唔係話你立場轉變 而係行動上兵員開始不足
如果和理非們仍然都係目標爭取民主 請721繼續站出來
至少以行動表示你地支持勇武巴打繼續以武制暴
唔好怕左D黑警 因為佢地用法律其實難以起訴全部人
只要人更多就更安全
法庭無可能將十萬人甚至幾十萬人送入監牢
黑警好明白呢點 所以佢地先會濫用私刑去發泄解決唔到既問題

加上而家政府既監控魔掌日益滲透
CCTV 監控燈柱 信用制度等等 妥協過後香港會赤化得比之前更快更狠
趁現在同路人仍然多 大家要一齊合作改變先到現實
日後如果所有監控系統都完成落實 想要有更多巴打一齊聚集抗爭就好難了

最後提提大家 睇返沙田夜晚D片 仆街黑警係會揀暗角位去追捕同打人 就算係有不反對通知書都唔會放過
我明白大家都會好驚 因為現時黑警非常陰濕 只會圍毆打D最弱小既年青人
而且仲識得避鏡頭打人
所以大家退場時要盡量一致 唔好單獨逗留 互相照應
當人數開始少時 召喚身邊既人一齊走 唔好唔捨得走
如果大家步伐一致 齊上齊落就會安全好多

記住 不撤不散唔係每次行動完不散
而係講成個運動不散
今日走左 明日再來
只要堅持 就會有希望
721見

Pish

推

Push
7.21一定要出黎呀！

push

endgame 2

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我一定會出黎!!!!

721見！！！！

唔好意思阻阻你

心靈受創、身軀受傷、被抄過牌既 唔介意你地行後d 但千祈唔好怕左黑警就唔再發聲
只要有你地企出黎授權 兄弟們一定會更落力更堅定
每一個你都有穩定軍心既作用

點解721唔係遊行

心理會受到生理影響，這幾天多睡多休息，放鬆一下。

你覺得唔夠人就要宣傳多d啦

一定要出嚟啊

唔洗再理個人數，總之一定出就係咁多

咪撚再驚乜鳩民意
贏左就有民意，輸左就冇撚都冇

香港人 加油

幫推

PUSH

Push， 利申和理非，雖然真係會驚，不過721一定會出嚟

Pust 21/7見

pish

See you!

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

沙田賽後檢討po 各手足可以入嚟睇睇

好多婦孺和理非真係好驚
亦開始覺得咁搞兩敗俱傷
但佢地唔係唔支持或者改變立場

個人意見，出到既人一定要出
出唔到/身邊朋友唔敢出既唔緊要
鼓勵佢地關注事件，做其他野支持

一定出

我無嘢講

唔覺得會小
沙田都11-12萬
我覺得會更加多人
因為大家都係相信同一信念

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

更加要出黎！

推，唔好放棄

黎打下氣（？）

冷靜入來睇下

改左遊行 大家一齊出

7.21 撐！！

Pushhhhh!!!

一定要出

Push

要大量文宣

今次嚇怕d人,估計721會少左人

大家一齊黎一齊走

721金鐘見
721金鐘見
721金鐘見

不敢忘記

We are in end game now

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

我會出架

721見

第二日之後一齊同中學生去玩下水！
借分享 警民關係組少年警訊有免費船P，邀請大家一齊參加！

加油

多啲同朋友講，多一個好多

好多和理非行完沙田後變左開始落手勇武

會出
大家都要出

終於有人講出不撒不散真意⋯
當初仲屌鬼散⋯⋯

點都要出

頂撚住

點解冇人推！

推 多人就安全

出 但真係去金鐘？

見到沙田班狗咁仆街
721本身唔想出都一定要出

推

[急救人入]野餐急救檢討

推 721 我會出

究竟幾時可以confirm 地點時間

推！

一句講灑唔辭職就預咗4， 唔使喺度洗太平地，出今多post 玩口術

不見不散

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

大力吹雞遊行 個個都係文宣

出去呀！

推呀

推啊

721呀！

馬上叫所有親朋戚友出

"記住 不撤不散唔係每次行動完不散
而係講成個運動不散"
武勇派已經忘記晒 又話要留守金鐘
走佔中舊路

推俾中年人睇
唔係俾我地

一定要出來 推 721 金鍾見

經過上水沙田 和理非應該要識帶定裝備先出嚟喇
求下你地改變心態喇

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

推 D 721 post 沉哂底

宣傳

你班撚樣 千祈唔好搞到灣仔呀
書展緊架 肯定成班一家大細family day買補充練習

我冇野講

驚但都會去 推！

6點番到香港 都照出

721見 和理優又好勇武又好，唔好唔記得有手足俾人插眼俾人打爆頭，大家要保護大家，越多人越安全！

不撤不散

送中條例隨時可恢復二三讀 合憲合法

推，一定要多人

屌你老母
越打壓越要出

如果唔批 "不反對通知書" 好難搞
一定少人

到時見

出嚟呀！

大家唔駛驚，仲有200萬人支持大家

上

咁都唔去仲係人？

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

經過個2日團火仲燒愈勁呀
呢幾日全部記得吃飽睡足

有冇不反對通知書都要出黎

推比多啲人睇

佢地就係想打到你驚等你唔敢反抗
等到冇人敢出黎佢地就贏

有冇都會比人告非法集會既

一齊遊行

PUSH, 最近幾日應該出全力谷人出721

幾驚都好 都會出嚟

推 再集氣

咪係囉
一於照出

推 只許成功不許失敗
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推!

P

推
大量五毛湧入
要幫手推721

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

而家要推正經野

和理非又好勇武好
要驚一齊驚 一齊出黎
到時要驚既係班狗

推 721見
大家唔勇武都可以買物資支援！
行行企企吶喊助威都幫到手！
多你瑋個樂好多架！！！

支持你講既野不過可唔可以唔好又係淡友標題

越多人越安全

好可惜我第二日要考試

我反而團火越嚟越大,個人情緒暴躁特别見到戰友畀狗咬同班狗官嘅嘴臉

推上熱門

Push!!! 721 見

推推

將軍澳仲去唔去嫁？

出黎呀

pppp

推，人數一定吾會少

7.21見

推 要出啊

Pushhhhhh

推正經post

推，我哋承受唔起輸一次嘅代價，一次唔出嚟可能以後冇得出，發夢一定要發到底，如果唔係一世惡夢冇得後悔

推！！！

唔攰喎
屌爆佢老母

Pishh

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

正確，香港人就係勝利球迷

post番係連登冇用㗎，上fb ig啦 和理非集中地

721 見啦兄弟

721出黎啊
和理非cover勇武！不分化不割蓆不篤灰！

1

香港人 加油！

推！！

蓄夠氣了，要出！

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

21/7

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

真係唔夠人

就真係搵次如水 唔好下下對峙到最後先黎散

場仗未完 頂撚住

Push 支持者少左係真既

721係重點呀手足
沙田單野發展到依家 相信佢地有能力解決之後既野
1日唔得就2日 搞撚到佢地無生意就得
但721係重點任務呀咁多位

的確係流失左好多人
我身邊的和理非都話唔出
香港人加油 !

係721就推上嚟

21出金鐘 唔去送你終
點解今日咁少人推

pushhhhhh

推到夠人

Assemble HKer

push, 721將會係呢幾個星期其中一場最重要既戰役，大家幾攰都要出。
希望做到第二場有200萬人既集會

個個都係文宣呀

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

Pushhh

多謝你 721既post好難推上熱門 幫幫手

我好冇野講！！！

唔理衝唔衝 21去金鐘

7217727277172717217271727172717271727172

香港人加油

只要堅持，希望在前面加油

無諗過唔出黎

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

雖然唔知路線係點，但
721見！

推爆佢

其實我都驚 嗰日仲要幾個女仔朋友去
不過驚都照去
之前都係咁 知要野餐前一晚實瞓唔著 但係唔影響我既行動

721見啊

推，大家要出呀

721金鐘見

一撚定出！

去呀屌

唔理衝唔衝 721金鐘

去

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

老閪都出黎

推呀大家都要出嚟呀

再推

我冇嘢講

唔係支持者流失，而係大家都攰啦

721

推
自己一定會出嚟保護大家
但身邊有朋友淆曬底
可以點做

721唔理衝唔衝 照衝去金鐘

經過沙田之後
點會唔夠人
你出街睇下
各大小裝備鋪人頭湧湧
大把人為咗一睹林奠風采
不惜一擲千金買齊裝備
事實係個個都已經準備好

齊上齊落

堅持

恐慌有兩個結果
一係嚇到縮
一係激到只會更加前
係沙田5點幾果時見, 就算唔衝上前線都會幫手睇下有冇人影相, 傳物資
縮既唔多見

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Upp

再一次有200萬人就已經贏

未驚過一定出

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

有心人士入黎睇下

全力推721 post

要多啲人睇到呢個post呀！

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

721 最後一次

up

大家一定會出

721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

support, push!!

推 要出

一定出黎

出黎啦

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

一個都不能少 大家出嚟啦

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

幫手推

一定會出嚟！21號見！

要出嚟呀大家

推 要keep住動員呀

捱到幾個月可能就贏

好撚驚其實
但都無得唔出

絕對同意！ 和理非90後， 是很怕，但會出來的。 但重申，支持的是五大訴求，政府才是最癬敵人。

認清不撤不散的原意
‘不撤不散唔係每次行動完不散
而係講成個運動不散’

預咗係長久既戰爭
雖然每日有大量負面新聞 （仆街狗暴力對香港人）
會睇到個人好情緒化
有時甚至會覺得自己好渺小 改變到咩？
但請每一位香港人 堅持住
因為唔行動 更加無可能改變
要記住 寧為玉碎 不為瓦全

721 金鐘見!

唔出會浪費所有付出左犠牲左人的心機。

繼續撐！

拜占庭聖騎士

721 金鐘見

放心 一定會出黎！

推
大家出黎呀！

出，帶埋屋企人一齊出

推上熱門啊

推哂所有重要同721既POST上熱門！

又準備入夜 五毛又準備出動

出嚟呀

收工出

DLLM 狗閪中聯辦...蝗與狗閪不得入港

黑警即使有三頭六臂都處理唔到咁多野
面臨崩潰邊緣
大家要持續地抗爭落去
就有機會贏

我相信721和理非會出哂來。
不過大家要避免沖突。

我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

唔理衝唔衝 721金鐘
雖然未肯定係咪真係金鐘 個人亦唔建議金鐘
但去邊都好 照出

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

721去金鐘

推唔好放棄呀！！！

721 見
鍵戰連登仔係唔會輸嘅！大力推！

遊行帶埋小柏林去呀

唔理衝唔衝21去金鐘

721見！！！

好

721去金鐘!!!
食屎啦林鄭!!!!! 香港人唔歡迎你呀!!!!!!!

Apple News

文宣組加油

7.21 Pish

唔會唔夠啦
金鐘，九龍先最易聚人

依家警犬放風唔會打人 唔用水炮車 都係聽下算
要有準備

推推推

推啊
不要因為希望而堅持 而是因為堅持才有希望。

大家要頂住

岩呀
推

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

有巴打整合 幫手推下

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

7.21.金鐘見

我想出，但唔敢出，又冇朋友陪

記住 不撤不散唔係每次行動完不散
而係講成個運動不散
今日走左 明日再來
只要堅持 就會有希望

金鐘見
721

一定出！

堅持到底！

只要堅持 就會有希望

721叫哂所有親戚朋友去

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
721金鐘見！

五大訴求一個都未達成，721見啊
我係唔會放棄架

推 香港人唔會輸
721 金鐘見！！
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

一定去+推

人生短短幾十年，難得生於香港
就算淨係出黎企，乜野都唔做
都必需親眼見証
我地呢一代年青人，係幾咁令人驕傲

見到水炮車啲新聞。雖然有啲驚
但愈多人就愈安全
大家要一齊出黎保護大家
對抗呢個極權政府！
721一定出！！

我都好驚 無人唔驚 但到時見
不撒不散
香港人加油

唔好意思，借一借位，
距離721仲有4日

我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

最後一戰 之前點冇去都好都懇求下你地出黎

Push多下
721既post要置頂

推，每一戰都很重要

Push 721 post
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

721！

請定22號假，頂通宵

721見
有同感覺得一次比一次少人...

就會諗香港人係咪咁就收貨？
民意無逆轉我夠識講
係要出黎話俾政府 同 同行嘅香港人聽！

7月21 一定要出

我無野講

721！！！！

push 721見

有咩好驚 多人就唔驚

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

會出

一推再推！
－－－
721 金鐘見

推吖

人呢

推 要多d 人呀～

如果你無力 再望下呢兩張相

你地甘心咩？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

唔理衝唔衝，21出金鐘！

銀髮族遊行

721要岀嚟！！721要岀嚟！！

出，每星期都要出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出

721 一定要出嚟呀！

PUSH

1. 黑警714再次亂打人，淋病繼續包庇打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

721約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

2. 撤銷暴動定性

全力推所有721Post

真係要出 愈多人 愈唔驚

真係多左人驚？
識親既都只係覺得好嬲 係時候反擊
21號見

我冇嘢好講。只能講agree

推 7.21 見

721到時見

facebook要推多D
果D先係浮游分子

721港島見！

721 港島見！

約定之日 721

會去但驚

地方的媽媽約定你 721港島見

Push and push and push

幫你推

推，721港島見

港島見

721港島見

不得不推

絕對會出黎

唔係支持者少咗
係無咁多人咁在意咁重視
覺得自己之前出過黎遊行就好大付出咁

721見！推！

721 見!

Up

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

I love hk

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔好推

點解熱門咁難上

721 齊加油

香港人同我出嚟

推
唔可以咁快就停落黎
先一個月多d咋！
香港加油！香港人加油！

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

全撚部同我721出黎

打開機都知敵人死之前果下反撲最勁
堅持打落去佢就收皮架la
大家咁辛苦唔係今日先放棄下話

無野講

大家要集中推 721 嘅 post

專推721 mode

721見呀

Air drop 文宣 派傳單

推爆你個post 721見

717遮打 721金鐘

幫手推！

【如果金鐘主要幹道被封 可以怎樣逃生】（請廣傳，如有更好方法也請提供）

本周日金鐘將有大型集會，經過沙田新城巿廣場血戰，見識過防暴便衣濫打的殘暴。若果金鐘主要幹道被堵，參與抗爭的手足，一定要熟路知道有甚麼活門可以逃離。

惟一逃生的活門是太古廣場，若果太古頂不住壓力提早拉閘，連入都不能入，而圖中的主要幹道都被封鎖，基本上是無路可逃的，除了衝上海富寫字樓，例如李柱銘律師行（可能要通知Martin周日晚要營業）等會收留的地方，我也想不到甚麼方法。

但如果太古廣場照常營業，即使警方同時殺到，還是有路可走：
1. 上鄰近金鐘政府合署的自動電梯，一直上到頂然後轉左入香格里拉酒店及毗鄰的港麗酒店暫避；轉右就是香港公園，一直往中環方向走，如果中環安全就可以中環坐船離開。（參考二樓附圖）

2. 太古廣場三樓，逆金鐘廊方向一直走，名店Loewe及Celine中間，溥儀眼鏡後面，有四部電梯上港麗酒店，坐到L層就是酒店大堂，可暫避。（參考三樓附圖）

3. 太古廣場三樓，逆金鐘廊方向一直走，到盡頭有通往萬豪酒店的門，可去酒店暫避。（參考三樓附圖）

4. 太古廣場LG1，有一條通道往地鐵站，中間有分叉路去皇后大道東、日月星街的太古廣場三期。到太古三期後出灣仔散水。（參考LG1附圖）

5. 如果中環、灣仔都查，而酒店無法留，最後一著就是沿正義道，經英國領事館（右）及亞洲協會（左），一直到盡頭，上樓梯至堅尼地道。再由堅尼地道往灣仔、銅鑼灣逃。（參考附圖Google Map）

還有兩部自動電梯在三樓，通往太古廣場一、二期的寫字樓大堂，但不建議去，因為空空如也的大堂，保安可能趕人，不宜留。

如果連中環、灣仔、銅鑼灣都大規模搜捕，最後一個方法是由堅尼地道上寶雲徑走山路逃生。

如果不熟識太古廣場的朋友有時間，絕對值得這兩天來先踩踩線，摸清楚商場各個出入位。

推撚爆

推爆 長期熱門

由612講到宜家真係人數勝過一切
人數好重要！
人數好重要！
人數好重要！

我就勇武開，身邊好多朋友都好想出嚟支持但又唔敢上前，會唔會有出過去嘅和理非巴絲可以出post比啲方向佢地？如果呢班人有方向，知自己出去有可以做咩點幫手，會多好多人肯出

出

大家頂住，我地一定做到

「全部同我將push改做721港島見」! ! !

唔撚得掂吖

最緊要係人吖

ush

出！

成個金鍾都係cctv、

天文台
報訊
傳物資
搬屋佬
落雨擔遮

識急救做急救
河包有米去買物資

不過對於驚到瀨屎嘅人嚟講，以上呢啲咁後嘅位置都好危險。所以真係驚到咁誇張，都係咪出去，留喺屋企做鍵盤戰士整理資訊好過，幫忙將fake news打走已經好好，出咗去乜都嫰盞阻住晒。

我唔解鎖

唔好打j

不分化
不割席

香港needs YOU

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

光復香港 重奪自由

屌那媽晚晚凌晨就唔撚見晒啲有用post
怒推

7月21號見!

我連遺書都打定
等星期六晚寫翻落封信到
有案底，低學歴
我已經無咩好怕
最驚係我唔死得要坐監，累到屋企人

全力推721有用post

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

到時見！

大力推

出
已經逼撚左幾個和理非frd出

又唔係咁講嘅，71都係有好多和理非企後面頂住

哨兵可以搵我

推啊！！！

岩呀 過左今次之後真係好難聚集到

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

721金鐘一天遊

oush

唔上熱門！

9

7.21金鐘見！

721啲post推唔起，好多膠post

今次一輸，就輸晒成個香港
我地只可以背水一戰
成王敗寇就係睇今次

長期置頂

721 迫爆港東

。

繼續推！ 721見

推 講得好

唔係支持者流失
好多人一樣支持我地
只係已經開始hea 懶 唔想出黎
Btw 我一定會出

Push!!

721將會係香港史上最多人既集會

唔會 至少有我 7.21 金鐘見

推返721上去啦

一早起身721 post已經沉哂 push呀

推番721上去

抗爭之路總是漫長的，721金鐘見！

推推推推

不篤灰，不割蓆

香港人撐住

721金鐘見

不撤，不散

推返上去！

唔該各位香港人
721一定要出來

同意。好好休息等下一波

一定要黎！

推721

地鐵仲係好多打工仔黑衫

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

推 721見

唔洗驚, 我系沙田嗰日係和理非, 但721會升級

救得一個得一個，黑警死全家

推啊屌
一起身啲721post全部唔撚見晒

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

其實真係唔想再好似傻仔咁嗌落台、落地獄，
人哋當你笑話但唔會知你真正訴求，
正經少少唔該

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

我冇野講 總之出黎啦

我無野講
721

記住 不撤不散唔係每次行動完不散
而係講成個運動不散
今日走左 明日再來
只要堅持 就會有希望
721見
push

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

出黎 香港人
保持熱情

721 港島見 ! !

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

721PISH

推返721上去

721 而家係遊行定集會?

班狗唔想出721不反對通知書
叫民陣改8月
民陣家下想改做遊行，今日再同班狗傾

齊上齊落
香港人加油!

推呀!!!!!!

721 金鐘街上見

希望大家企出嚟

打8號波都阻唔到我出來遊行

推到上熱門

推佢老母

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

邊度係前，邊度係後？
和理非去錯就仆街了

人手置頂

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

721 見，一家出嚟放心

721 出新手村，屌黑警老母

推! D遊行唔可以斷架

721 見

推!!!!

今日走左 明日再來

be water呀
唔係叫你戀戰
守乜撚野

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

睇沙田件事睇到眼火爆，一定會出

點會啊 我覺得仲會多左人出黎tim wor

後生嘅敢出嘅自不然會出
問題係到底係唔係想叫番晒二百萬人一家大細出黎
係啲話就要塑造番絕對和理絕對安全嘅氣氛
唔係嘅話就要預左得番敢出嘅出

721見
不撤不散

7.21金鐘見

721見

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

愈多人愈安全！
721，金鐘見！！！

一定要去呀

問題係而家次次衝有一部份和理非係唔會出嚟

其實和理非好多都冇上前線/衝嘅打算
每一次活動就捉你10幾個義士
大家都好驚好擔心
如果睇緊嘅你同我一樣想支持又好驚
唔該都出咗嚟先，到現場總有自己嘅崗位
多你一個多好多

兄弟爬山

驚就唔出 咪正中敵人下懷
你企大大大大大後防 根本唔洗驚

金鐘見！
需要大家

721見 香港人加油！

請不要放棄堅持到尾

地點除左金鐘，其他地區翻炒應該無用，尖咀好多地方都重修緊地磚，相信好多地區都重修緊

谷大個宣傳

奪回瀕死餓狼的自由

中環見

隔左12.3分鐘冇人推
人手置頂

push 721齊發夢

人多就唔驚架啦

將會出現

其實太長我無睇到
但scroll down見到幾個keywords
都即刻要推

721 銅鑼灣見

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選6. 永不實施社會信用評分系統

7.21去金鐘

721金鐘

光復香港 時代革命
721金鐘見

推 721人手置頂

推
Be water my friend

推，幾點得閒就幾點黎，總之人到最緊要

大家721見

驚嘅出嚟大家幫你定驚，唔好自己留喺屋企灰機

今日老友記都行出黎 我地點可以唔出黎!

尋狗

尋廢老

大家一定要出
推爆佢

真心累，但都要頂埋佢

！！！

出得嚟都係有力出力，有錢出錢，有聲出聲，唔會話出嚟無用

就算係喺現場幫手傳聲都好大幫助，甚至一齊幫口屌差佬都可以壯大我地聲勢，為前線壯膽

未驚過 最好照頭扑鳩我

金鐘見

Be water 721係有史以來既大戰 但唔會係最後一戰

我地無得投票
就用對腳去投

打十號波都照出啊，一個都不能少！多你一個就多好多架啦！

721 人手置頂

Share 呢條片 等多啲人企我地呢邊

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

推番上去

推出去

一定出
到時見

又到凌晨推一推時段

721 港島見

五大訴求 缺一不可

推到過萬likes

日日出街airdrop

屌

721見！

人在外國繼續推呀屌你老母

推，唔可以比三毛洗走任何721嘅post

721 港島見
3毛死全家

721 港島見

完全無氣餒 愈戰愈勇

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

屌你
而家成個連登都陳雲張超雄

出野呀

推 721一定要出

推比人睇

721 香港島

cu721

721見!

一齊加油

721 一定出

一齊出來支持

蓮燈

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 推上去

呢個post都推到3日

721
多你一個好多

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

721 人手置頂721 人手置頂

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

推 721一定要岀

冇錯，721 見喇hker

"至少以行動表示你地支持勇武巴打繼續以武制暴"

其實好多人唔支持
寧願你叫和理非出黎個point係堅持5大訴求

用返另一位巴打講法 大家搭緊同一條巴士路線
只係唔同站落車

是政府教我和理非遊行是沒用的->勇武爭取五大訴求->支持勇武

推 721要你

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

係一直跌緊人數

求下你地

721 出黎

經過沙田一役 更加想出黎
銀髮族都出 你唔係唔出呀

721721

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

7.21

推 7.21

我
無藉口唔出嚟

721！！！全世界同我出黎！！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

繼續 堆 7.21

聽日見！

聽日港島見

pusjh

721啪啪啪

多你一個好撚多！
聽日唔係End game，但佢係其中一場好重要好重要好重要嘅戰役！！

See u tomorrow

721 721 721

出黎啦

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推
晏啲見！

戰場見

一陣見

光復香港！
時代革命！

發夢必出

721 3點維園見
721 3點維園見
721 3點維園見

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

敵進我退。
等你班柒頭搬大型水馬白搬一場，浪費佢哋嘅人力物力。
下次你布防無咁嚴謹先黎搞鳩你。
呢啲就叫做Be Water。

越多人越安全
人越多越唔需要怕

如果香港人遊行兩個月就收皮
以後無資格笑南韓
人地示威持續六個月先收總統皮

see you later!

Pushhhh, it’s today

陣間見!

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

全世界同我出曬黎！！

Push.

4點先到 轉頭見

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

出嚟呀屌你老母！！！要人

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

出呀